# Projeto da Disciplina de Sistemas Inteligentes

**Cenário 1**

Algoritmo Genético para resolver problema de distribuição de vacina em várias unidades de sáude(Problema do Caixeiro Viajante).

**Cenário 2**

Simulação multi-agente no ambiente NetLogo baseada no modelo por Nich Martin(disponível em http://modelingcommons.org/browse/one_model/6282) para previsão de comportamento hístorico possiveis do virus baseado nos varios parametros.

